聽日一馬當先開熊證！

贏唔到當做善事

直落25800